黃金砌機黑店 city _______ 二廠卡當大廠賣

是咁的 小弟部手提早前燒左卡 諗住直接砌部台機 咁系budget系6000就砌左咁既組合啦
同佢傾個陣講到明系要微星顯卡底板 事關小弟對顯卡底板吾系太了解 淨系識MSI ASUS 所以唯有指明要微星
咁佢就出左下面張單比我 就咁睇當時都感覺無咩問題就比左500訂金

轉個頭黎攞機 個sales講幫我張卡加左個3年有壞1換1既保養淨系拎返張顯卡同盒黎就得 咁一睇個盒就出事啦 當下見到系colorful 所以再三咁問 佢都係話無問題
直到今日心血來潮想試下微星卡既超頻 咁就down左個dragon center黎試下 搞左一大輪先知呢張卡根本吾系微星 咁就拎左去換卡啦
搵返當日個sales 佢一直話我要呢張卡 先會有呢個3年1換1保養 然後都係口同鼻拗 講到興興地佢話睇CCTV囉
咁我梗話好架 事關當時我連呢張卡既廠系咩都吾知 點會指明系呢張卡 講講下睇CCTV又縮沙 仲要食多我670先幫我換返張微星

事後查返兩張卡colorful同微星系佢間鋪都系賣緊18xx同2150 理論上都系補多300左右啦 然後又同我講舊卡打8折 再買張新卡 明明佢可以送返廠1換1再轉售 都要食多我300 換卡埋單670 比多20 discount 實收650
哇屌 $20多撚謝晒
6400砌部咁既機 真系水魚到都無得再水魚

Hikvision你都用，我係sales都玩你啦

網上求其一個list都好過你嗰個list

可能係咁先比人有位入 佢問我一句除顯卡底板之外其他就冇要求 轉個頭連顯卡都貨不對版

Ram GPU 火牛都冇寫牌子就知間野伏架la

你有ac上連燈屌鬼都唔上連燈問人。。。。低死

Hikvision 你真係冇改錯名
btw 系你老母

拆開側版身下
應該見到隻牛係 2themax 或者GTR

顯你老母卡咩. 抵你俾人呃

LM

吾系甘牙
台機
顯你老母卡
字都唔識唔怪得做水魚

有連登ac都唔叫巴打畀list

做完水魚先上嚟講

火牛應該都係GTR

報海狗，虛假陳述

兩張卡。。。。都唔係差好多

系系系抵啦

吾你老...系你老...
storage 啲重要野都用hikvision, 水魚兩個字鑿係額頭
你張list 一堆item 都係冇寫邊間廠咩型號, 最好再check

有你呢D傻仔
先咁多黑店
兩者係共生關係

ram (冇牌子冇型號)
hdd (得牌子冇型號)
case
火牛 (想玩命?)
Window key 有可能不明來歷

自求多福, 當買個教訓
連登高登都有咁多砌機相關post同推薦舖頭, 點解唔睇呢

陣間整隻淘寶65蚊500w

寧願去3C都唔會去D細鋪

人生總要為學習而付出

抵啦 吾你老母 系你老母

唔怪得篇文咁唔通順

火牛系Corsair
HDD DT01ACA100
RAM系TEAM GROUP
呢間鋪朋友介紹既 所以冇諗太多先中伏

真係好老友

絕交啦

你個朋友都做咗水魚？？

佢部機都用左3年 暫時都未有問題
想請教下師兄 呢條list最大問題都系SSD?

自己砌好過

SSD同埋火牛

Cosair都好過GTR啦
不過海盜船的牛同一價錢下有更好的選擇，除左信仰加成

海盜牛都有次品嘅低階型號， 之前有大規模回收過

火船

6k加後面個$650砌到2060s啦 有ac大大個硬件台砌機post都唔睇 抵你做水魚
btw顯你老母卡

睇樓主個名就知已經唔洗討論

通常得d spec冇牌子型號果d都係伏list
搏你睇唔明比d垃圾嘢你
樓豬識得上黎屌都唔事前去硬件post問下
抵比人呃啦

買前好問問，買後問慒撚

一直都唔明有得online 明碼實價買砌機list
點解要落場比人水
唔通真係平好多？

係部機貼閪機兩個字啦屌你

砌電腦 就算搵人出list都要自己做功課
更何況係直接去舖頭買

連登咁多砌機post
睇下都知邊間係黑店啦

6400蚊砌條垃圾h410 list
慘撚到要用sata ssd
油耳抽水都多
但呢個筆值都砌到條技嘉3600+b550+A2000+2060list了

明水你清垃圾, 好似ram, display同火牛都唔寫牌子名, 俾我實唔會接受

仲a2000
轉sn550了
880到有1tb

唔識就抵比人呃啦

樓主真係無改錯名
人地出去砌機就係想平
佢出面又哂車錢又抬機
點知仲貴撚過網店送上門

樓主潛左水

受教了
今次砌機淨係注意到比較大金額既hardware 冇諗過其他都咁重要

你條list普通用冇問題既，係幾伏啫
最on9係張卡，要+錢先轉得返msi

油耳又贏

腦場買砌機

本身第一樣野就係要佢係將報價寫好個詳細廠牌同型號

唔寫明一律當佢係當年最平最雞既同級產品
由於佢無寫明,所以基本上佢俾乜牌子你都得
只係符合佢寫到既spec

用amd啦

古惑店唔一件一件list價

唔反了

你個名唔錯

講真電腦野唔熟 / 毒撚去黃金預左比人呃

第一次落去買實比人伏
唔好傷心

有十代用唔係比4 6 7代intel 算係咁啦

終極水魚
list 又唔問，又唔去大舖買

因為連登人成日話比較大個幾間舖係黑店, 所以連登人就迫使樓主去幫親細舖出事

轉sell係不良經銷手法
唔易入

買左垃圾番黎係自我責任
比人水到係自己唔小心
唔怪得人地黑店

人蠢無藥醫

明明有幾間網店比你揀

係都要上黃金比人劏水魚

搵人砌已經on9 不過你話真係唔識都算 發現貨不對板都唔再check清楚價錢俾人湯多幾舊咁就on9中嘅on9

你堆料去g2 system 應該都有啦

我就想搵塊H410 ITX 先冇去3C G2 買

樓主水魚到傻，七彩紅卡

開左單都閃閃縮縮咩牌子又唔寫落去
2020年仲有人肯買呢d單

如果壞件又冇後備件check 煩到pk

又冇一件件list價，又冇牌子
樓豬咁都買
唔好賴朋友啦

d黑店到2020都仲生存到人係因為有樓主呢D ON9

要咩後備件?
cpu->好少壞
懷疑display card -> 插底板slot
懷疑ram -> 插少條
懷疑牛 -> 直接上行

RAM 顯示咭 火牛 唔寫牌子
單件價錢又唔寫
一見到呢類List都已經成個黑字寫喺個舖頭Logo度
分分Windows Key都係淘返嚟

BTW 都係嗰句啦
吾你老母
系你老母
顯你老母卡
字都未識就咪撚用電腦啦

又好少壞又直接上行,咁多Assumption 就不如直接assume冇野壞

就係真係壞其中件,你又amd

咁都叫assumption? cpu幾可壞...
你咪慢慢逐件試完先上行囉, 最後咪又係要上行整
世界上總會有傻仔

撞手神,邊有話唔會壞

我自己都試過新買cpu就有問題

ram又唔一定買兩條

amd又冇得唔插顯示卡試

壞板仲麻煩

你叫普通人點樣係屋企一件件試?成日叫人自己買,但好多人個環境根本同你唔同,冇咁簡單自己check

所以? 其實你想講D乜, get唔到

樓主出得呢d店擺明唔識電腦野 你仲鼓勵佢自己砌 信左你佢一陣有壞件就慘

呢間野呢兩三個月已經比幾個巴打放過上黎

雖則3C都係比D過氣list你賣到貴一貴
但估唔到呢間連RAM PSU 用咩牌子都唔寫落張單

想問搵悠二食水會點 呃我幾百ok 但幾千就唔搵佢

呃身家

你係haters?

有乜水食
個網寫撚哂價錢 又唔係呃鳩你
同你落場3c一樣係寫哂出黎

你自己比較下個價咪得

條list 一睇就知有問題啦,
有D items 寫得唔清唔楚,
明明講咗msi, 佢俾colorful ,

佢話無問題, 你又真係OK

條list 我都明白可能有少少問題
因為當時我主要係諗住卡 老母板同CPU夠用就得
至於佢換左colorful果下真係完全唔知情
條友淨講左句幫你整多三年一換一

換嚟換去都係7彩虹

樓主自己砌機都唔做下功課先
信晒sales講野真係
再睇一睇樓主個名 真係無改錯
下次砌既時候上連登搵條list 死都要翻條list 既件 無就下間 或者去3c砌啦
ps 唔知你部機玩唔玩到一年

都俾L咗
幾舊水當上堂，抵嘅
下次醒水d 啦

樓主柒左都唔敢開全名
抵你比個SALES 呃到上心口

仲係中伏

其實你做水魚冇人會理，但係奶左野唔好上嚟求救就ok

求其係度講低筆直叫巴打執張list俾你都得啦

呢間明顯係黑店 比錢人砌唔代表要搵呢間做水魚

係咪砌新機有壞件可以搵你check 先？

買野正係識比錢
好難唔當你係水魚bo